澳洲讀社工一問

我本身喺香港讀左兩年社工asso
Gpa大約3.3-3.4
諗住過澳洲繼續讀睇下有冇得申請credit transfer
睇多啲資料發現澳洲做社工個模式同香港好唔同
好似主要係做case或者轉介嗰啲
又好似唔似香港咁要做好多therapy/intervention
但其實我自己中意啲有得做therapy/intervention嘅模式多啲
有冇有經驗嘅人士可以解答下澳洲社工平時做野係點